廢老炒台機罵店員

昨日經黃埔某電訊商，
有夫婦二日出共三台12pro，原本好地地
店員說到要開箱，老公即時發難，先話仔會幫忙安裝，再說開機有問題失保養，又話店員手有病毒 。店長好聲好氣說這是蘋果規定，二人仍是大炒大鬧，真係丟人現眼。我走先，無睇結局。

我係經理就唔賣比佢

係直情唔賣得

見到d咁既on9真係會調頭走

好想知結局⋯⋯

3台？